香港人太善良

咁多人岀黎都輸比警察 輸在唔夠狠
自己人比狗捉左都可以拉佢翻黎
點解唔可以就咁拉隻狗翻黎屌？

其實點解要當警察係香港人?今日企得市民對面,就清楚知道自己做緊乜野,既然清楚知道自己做緊乜,就發生乜野事都自己揹,唔好郁D又話自己都係香港人,又無辜又點點點
企係市民對面,路係自己揀..佢揀左「返工」而唔係揀自己係「香港人」
上得去前線,就只有自己友同對面既人

所以我見到出煙彈驅人果時已經諗

武力僅限於此 只會輸

老實講,咁大愛就唔好推
推得出去就唔好諗對面都係自己友香港人
如果都堅持推出去,只係害緊自己

無錯
人哋老闆講咗準備開真槍喇
仲唔升級等幾時

警犬可以圍人
點解我地咁多人
唔逐隻警犬圍
問埋佢地攞裝備

大台 和理非

公司好多藍絲同和理非,好難頂